side dish. 可唔可以要求Oxford收錄cockroaches附加定義？

定義為獨裁當權者對反對聲音去人化從而作出非人道震壓。如盧旺達胡圖族人（1994），香港警察（2019）。

一入左字典真係永不得翻身。

鎮壓
仲有納粹時代猶太人

納稅係老鼠…所以唔得

水落石出先講